［第N滴血］67歲曾接種科興疫苗男士 於港鐵暈倒 情況危殆！

蘋果Source

多到已經唔記得第幾件

放心啦，政府一定會賠錢㗎

無事既，老人家血糖低啫

又係冇食早餐

冇證據顯示同疫苗有關

頭兩秒仲係鄭少秋黎

我無記錯而家係死4件危殆5件

藍屍: 係咪縱容黑暴既港鐵想嫁禍啲疫苗!!!

傳～來福

依家先留意到班經紀都係翠爺爺

Rap

緊張啫

都叫你食早餐架啦

打完針仲搭港鐵
怪得邊個
惡意死亡詆毁科興

廢老打又死，唔打死
病毒＋疫苗擺明係有計劃清除老齡人口